點解日本動漫搞電影真人化永遠唔夠美國黎？

人地dc加m記可以創造票房歷史，全球大賣
黎緊果套美女與野獸

日本有邊套可以同佢地fight

髮型、CG

好懷疑根本就冇心做
只係靠作品名氣賺錢
根本一睇就知柒

覺
動作 特技 演技都唔得
連服裝都唔似 選角都唔似先難頂

歐美係要演員遷就角色
日本就相反 角色遷就演員

香港反而幾好
周杰倫 杜汶澤 陳冠希 余文樂 陳小春 黃秋生

美漫D女畫得咁樣衰

求其搵條女做就算個樣同漫畫唔同都無人有意見 總之夠正就得

你望下蜘蛛俠舊版個阿婆同內戰個梅嬸

但日本動漫就唔同 , D女畫到咁正又五官端正 , 個形象已經入哂腦

D毒撚又話邊個邊個係佢老婆

真人化就是原罪

不果假設CG技術有荷里活級數

機械方面既題材應該幾正

真人化龍珠應該真係後無來者

港漫改編得好係因為漫畫故事本身貼地
美漫改編得好係因為電影製作方有錢有技術
日本錢又冇美國多，設定又天馬行空，加上本身又主要賺fans錢，所以質素係咁上下 （當然都有啲好OK，e.g. death note)
但個人認為日本漫畫改編真人電視劇質量向來唔錯（e.g.美食家／重版／血色星期一）

市場問題，公司規模問題
最撚緊要係個錢字
選角都係另一個問題

人地內銷掂咪得

死亡筆記ok wor

FF 希騎比外國做電影

風雲、古惑仔

技術同錢既問題
加上日本漫畫感覺上元化天馬行空多D

仲有套異空戰士

歐美係要演員遷就政治
明明原作無黑人都硬要加D黑人落去

頭文字D好好睇

錢，完

論動作片，啲機械人成十層樓咁高，CG技術又唔夠去到靈活動作，做唔到MICHAEL BAY果啲 嚟刷票房

論文戲，高中生同你講人生道理你會聽得入?

又或者，係作者/編輯不斷為保住自己飯碗而已經整爛套作品時，有無可能將佢變返做兩小時講得完嘅故事?

選角問題

everything>>>真人版龍珠

同人好好多

另外唔關錢事,日本連外國FANS MAKE質素都追唔到

美漫角色係歐美樣所以搵鬼佬演當然ok
但日漫角色係歐美樣+日式mk頭，唔係咁易搞

日本=將動漫拍成真人演嘅動畫電影
美國=將動漫拍成真人電影
本質唔一樣